the living dead

一张张脸如何从生活中淡去日复一日的成瘾行为如何不可救药不需要别人也没有自己的生活如何继续为了不难过不愿意多想多回忆 只能重新再来但搞砸太多回之后曾经像救命稻草一样突然燃起的希冀已幻灭于暗淡的眼眸could have walked in the sky but we stare at the wall杂技演员何尝不想留住被自己伤透心的媳妇儿但钢索上容不下多一个人而且他甚至回不了头she has to go山羊皮是一只从来没被正确理解和对待过的乐队他们beautiful outsider的姿态和实际处境倒也一致这些b-sides 在夜晚填满我的血管子